小米6用家入黎分享下

有無人買左？有無斷wifi 既情況？同埋有無其他問題？

利申：用緊5s Global，諗住今日出機

買咗 wifi好過蘋果 除咗made in China 其他都好過蘋果 只是果農不願面對

過熱？

你預個耳機會有底噪

如果用bluetooth?

屌更新完成部機d音量細左好撚多

係speaker 定係headphone?

headphone
聽歌個音量會好似比人禁住左咁
但有時會突然大聲番 下首歌又細番咁
好on9

你係用佢個type c 轉換器？

係啊 會有影響??

著火call咗消防

用左一段時間 感覺都唔錯
不過係相機差小小 不過都係小米本身個os做得唔好所致

小米有無機相機係OK架？我用緊紅米note4，相機差

相機差到仆街！

更新完會突然收唔到信號

爬文搵到

紅米條line 係咩都差D，我5s 之前都用紅米note 3，感受到個分別

我由m8轉mi6，真係快好撚多，可惜國際版無cdma, 用緊國內版加google，
如果唔介意小米個名，真係無得輸。但白色始終覺得唔係咁靚，條邊真係唔得。

咁又大問題wo
有無問過cs?

同埋想問你地上左MIUI 9未？

諗住換部影相好d，小米note2定小米6會好d